25歲醉酒休班靚女警襲擊途人罪成

年輕休班女警於去年7月8日深夜時份在街頭醉酒，期間疑不滿兩名下班踏單車經過的女侍應說話大聲，先後襲擊兩人，當女警得悉對方打算報警時更情緒激動指「你報報報乜×嘢警，我就係差人」。事後女警被控兩項普通襲擊罪，裁判官今判被告第二項罪名成立。

據證人指事件報警及兩人被送院驗傷後，被告袁樂欣（25歲）曾一度在醫院哭著跪地道歉求原諒。

猶太人+1

靚女警？邊度呀？

侍應唔應該咁大聲 先撩者賤

邊忽靚

靚女警 我入post見到張圖呆左3秒啖飯都停左咬

使唔使搞3萬人集會撐佢

madam做野唔洗人教

平到

又迫害黑警

係咪冇左份工
假設學歷唔高 25歲有案底仲可以搵咩工做

擺明係逼害！

戴超戴口罩…點睇到靚唔靚呀

休班警無惡不作

法庭又逼害猶太人

又比NAZI迫害啦

成班都係賊黎

猶太美女

問下痰餵豬

豹頭: 我就係官!

TB

被逼害

快撚啲通過肉警罪啦，猶太人真係好慘㗎

最多咪tb咋
靚女見唔到

又被納綷迫害

猶太人

班猶太警一定係有壓力先打人啦

遮到咁的確係冇咁樣衰嘅

猶太人反抗唔叫襲擊，個法官唔識野

Kpop西？

靚？

醉遊休班猶太女人襲擊途人唔洗你教

靚女警??

自隊一打
醉酒休班猶太女人襲擊途人唔洗你教

死黑警

快啲發起集會撐佢啦黑警

佢跪地道歉既原因係乜先?

驚無左份工

定係

覺得自己飲大左兩杯.對自己既行為內疚先?

成世做軍裝啦柒頭

可能除左眼鏡真係靚女黎呢

男警叫猶生, 女警叫猶太

要跟進....衣家佢點？

點解無人聲援

女警？

男警犬黎架話

說好的女搜查官呢？

納粹德國女侍應

壓力大呀
恝死

直頭要告佢地襲警啦,香港法治已死

仲唔快d,去籌錢

向太快d出黎g遲佢啦

死tb

猶太

又多個猶太人

跪咩呀跪去ffg 教拳啦

點靚女呀你老味
超人咩

搞返個集會幫幫佢先啦

打得好 壓力大所以先打人你無錯
拿拿林去上訴啦喂

女警?

包到咁,韓國男星?

俾逼猶差入圍牆

猶太人被迫害要反抗了

乜猶太人原來只係醉左妄想被迫害？

蓄牲無性周圍吠

TB 咪又係會攞條假鳩屌女

分分鍾用手指幫條女破左處先

女警

就係做咩唔保護警察 香港無佢地點算

全部都係nazi

睇到張相即刻睇多次topic 發現自己冇入錯post又睇多次張相 諗係咪想講休班警襲擊靚女 之後睇文先發現張圖真係女警

一定又是受壓了，所以打人有理

慘遭納粹人逼害，猶太人在醫院哭著跪地道歉求原諒

光明正大,做咩戴超戴口罩?好唔見得人?

可唔可以立辱市民罪？

tomboy

知唔知大聲已經係襲擊？

法座點解要迫害猶太人

呢D猶差被法庭迫害，有無得申請安家費？

呢D猶差被迫害，有無得申請安家費？

又要籌旗

犯

納稅人又迫害猶差

G-point Dragon

警方： 不評論個別事件

見到呢個topic 仆到入黎比正皮，入到黎見到死TB，皮已負

只係tb一名

犯法又點woooo

猶太人都有 TB ?

點解得一個記者都肯咁樣企係到比佢影

屌你老母

真係靚女洗撚做女警咩

邊度有靚女

如果係靚女一開始就唔會告佢啦

tb

你錯了
有個亞姐走去做